睇netflix biohacker 就算政府唔攞DNA, 私人公司拎去賣都賺到笑

人類嘅基因密碼，所以收集DNA數據越多越有利，賣去藥廠都好好賺
大家唔好交口水樣本呀
有病徵就直接搵HA驗啦

IG勁多係度賣廣告
要個間Circle 擺到明大陸野
都唔明d人仲要俾幾千蚊睇自己份report

推推
幾好睇嘅德劇~

pishhhh